得罪講句，新加坡已經超越左香港

起碼新加坡係睇到將來
香港睇唔到

月經post

你今日先知？

人地有白人加入政府

新加坡係獨裁國家
吹奏佢係咩意思

香港係民主自由

你同開個post同人講你呀媽係女人有乜分別

香港自由算係

民主算數啦

事實係華人一有自由就亂曬龍

香港遲早咪又係乜都冇

屌 民主兩個字都未識解就走出黎
香港緊係民主社會啦

民主點解
就係你地班蟻民係民
班高官有錢佬就係主

此之為 "民" "主" 社會

樓主昏迷咗廿年？

10年前 18歲已經知

old new is so 唔識串

你贏囉

深圳都超越咗香港

樓主坐左幾多年？

唔係超咗好耐嗱咩？

得罪講句, 你阿媽係女人

新加坡=熱刺 香港=阿仙奴